如果女朋友有乙肝，會唔會同佢結婚？

如題

你女朋友年紀好大？

大陸人？

已確診乙型肝炎

30碎，新移民

Nope

會遺傳ga

碎你老母

唔生小朋友會唔會結？？

你全家乙型肝炎

樓主做咩咁對屋企人

碎你老母 仲要係新移民